股市已經GG了，樓市還會遠嗎？

自住怕條撚呀！？

唔撚投機就無事 要投機仲預咗有風險
驚就咪撚投機 跌嗰少少係到洗版

等睇自住驚閪

係囉係囉

笑死
衰撚過 60幾蚊買大象果D
人地都起碼有息收
自住?供啦7頭

遲d買多間房

買多間 都係自住!
唔撚驚!

全球資金流入香港樓市避險，又升

一年後返嚟binc先

相信樓市！唔跌！

屌 真係信架

我層樓升咗一倍多，跌極都唔會多掛
而且有租租助養

樓市反應慢幾個月, 2015年6月, 支那A股暴力救市變股災, CCL去到9月先有反應

叻！

但其實大把大業主得層自住樓供廿幾年

唔驚!

All in借9成果班等死架喇
夠錢供/full pay自住果班的確唔洗驚

正樓驚閪咩

低息環境 租金支出 > 利息支出
有自住需要真係驚閪。

下半年

股災過後 成個資金池縮成點你真係估到?
你確定重係好多錢?

屌你大奇蹟日....

根本只要大家團結Strong hold
就會好似依加咁日日升
依加加價2球都大把大搶

根本日日都升緊
樓市GoGoGo

仲諗住呢排置業